毅進制5個人啫係幾多人?

200萬係33.8萬

同你計埋，係6.266個人

0.83